［非連續劇但開到3］Call Me By Your Name 電影及小說劇情討論區(3)

特別嗚謝 Dieyoung 巴整理

Post 1
[gay佬片] Call me by your name討論區

Post 2
［非連續劇但開到2］Call Me By Your Name 討論區(2) 極好睇、非單止基佬片

唔該哂kata巴打/絲打開新post

lm

同場加映
因為油麻地個電影中心有掛大型海報
唔少巴絲去左朝聖
特意整返層擺各位大作 (有啲巴絲打左幾次卡我就留左層數做記錄)

Post 2
#13戀戀芭比

#14双莖娛賓

#47廢青妹妹

#109天堂

#114Elioelio.Oliver

#248Dieyoung

#263將今晚今晚交給我

#269病名曾是愛

#509戀戀芭比

#511Filmsoda

#516淫賤偽娘

#539kata

#550Filmsoda

#555淫賤偽娘

#557淫賤偽娘

#568双莖娛賓

#589戀戀芭比

#606OhOliver

#614淫賤偽娘

芭比絲好快手

貼埋條劇本link先

繼續鳩up

好想再去打過

我個壇靜係得呢幾件
好想要黑膠，聽日出去搵下先

我聽日都出tst hmv搵

普通CD我記得有但唔記得有無黑膠
我覺得分分鐘會係CD Warehouse搵到

上網睇到，放上嚟分享下

好似仲有隻藍色嘅黑膠，應該幾貴

定係本身就係藍色？我都唔清楚

第一次睇只係流咗少少眼淚
完咗之後覺得好唔妥，連續幾日係咁聽啲原聲帶
早兩日忍唔住自己去睇多次
播咗三分一已經好想喊，跟住斷斷續續喊到尾
隔離位啲人應該覺得我癲咗
之後應該會買書睇

本身黑色 兩隻都買

歡迎你加入我哋
買書睇啦，睇完書會更愛呢個故事
有無去電影中心打卡？

星期一會去！希望未拆啦
書諗梗買中定英好
好驚英文睇一兩頁就放棄

新post順便打返卡

如果對英文無乜信心，就買中文版
老老實實，書就一定要買，好多情節要睇返書先至領悟到

黑色都咁難搵，藍色點搵呀

英文真係唔叻就買中文睇先啦
睇完再考慮買英文 唔好學某位巴打咁
買完到而家先睇到33頁

你去過邊到搵 電影中心我問過
佢話賣晒無貨，先打算試下tst hmv

呢套野睇完個陣覺得⋯嗯？幾好睇

仆街啲後勁勁到呢

60頁啦

岩岩終於連到wifi
見到第二post爆咗想喊咁濟

叻豬

我第一章最主要個句都唔明
If not later, when?

Try again later

第一次出現個陣 elio係想講咩？
明明人地鼓勵緊佢

你唔明try again later定
If not later,when?

dieyoung巴打

睇嚟要上網買

我聽日試下hmv
真係唔得就唯有上網買

The explicit sex scenes that were almost in ‘Call Me By Your Name’

Screenwriter 'Disappointed' About the Lack of Full-Frontal Nudity in 'Call Me By Your Name'

Call Me By Your Name writer claims Armie Hammer and Timothée Chalamet contracts banned nude sex scenes

其實都唔係新野
係Ivory呢排拎返出黎講

我覺得有無問題都不大
不過有既話好似唔夾Luca個風格
鬼叫Ivory唔自己操刀咩,以家咁都怨唔到d咩

英文差，睇唔明，係咪話劇本本來有好多床戲，但cut哂無拍

好！聽日去書局睇下先

個心有嘢un住un住咁

係呀
本身Ivory寫左好多sex scenes落去
Timmy同Armie簽左約只露屁股唔露前面
導演又刪哂d sex scenes咁,原因係咩無講過啦下,但佢自己話佢一路都無諗住拍
但Ivory話係因為佢地簽約唔露呢樣野令導滇唔拍

“He sat in this very room where I am sitting now, talking about how he would do it, so when he says that it was a conscious aesthetic decision not to – well, that’s just bullshit.

咁唔露J都可以拍到sex scenes 嘅
應該係導演唔想拍

偽娘，知唔知邊度有海報買？除左淘寶

我覺得Timmy同Armie唔肯正面全裸都好正常，始終唔係人人都有勇氣俾人睇晒全相，仲要係大銀幕度露，佢哋肯露全背我覺得都算係咁
至於sex scenes，要唔露J拍實有辦法，亦有大把電影可以做參考，我認為唔關兩位主角唔肯正面全裸事，似係導演問題多
不過而家編劇批評導演，唔知會唔會因為咁而令雙方唔再合作，如果真係出續集，我個人希望Ivory寫翻

If not later, when

電影中心有得訂
要俾$50訂金先，佢話預100-150左右

呢句我記得係書第一章個名嚟㗎嘛
我諗純粹係帶出oliver鐘意講later
有點串佢個隻feel

導演話唔夾就無拍
但Ivory指Luca係因為佢地簽左唔露前面先刪哂
因為由開頭develop個時大家都一齊參與,一路都知劇本有呢d情節
唔會無端端話刪就刪

同埋睇wiki,一開始套片係Ivory同佢d朋友做producer
之後請Luca做導演,Ivory本身同佢co-direct
係之後退出左,話驚co-direct易有argue同埋話Ivory個版本比較用錢喎

Ivory多數都係寫劇本+做埋導演
所以件事既真相都應該幾多花生

句野好有一種唔以家做咁幾時做既感覺
應該似係Eilo對自己講再唔講咁就無機會講

同埋Ivory講左覺得無必要拍續集
所以續集應該似係Luca同作者二個搞多

岩岩睇清楚啲 Ivory話係投資者想一個人做導演同埋嫌佢太老驚佢執執下導會出事
所以佢就退出左

仲有樣野我唔知有無記錯本身Ivory寫係有Frontal Nudity同有情節講AIDS呢樣野
都係最尾cut走哂
雖然Luca話拍續集會講AIDS喎

新post留名

你咁解都幾啱
可能有兩種解法既
表面上elio憎佢講later所以串佢「唔而家咁幾時」
內裏就同自己講，唔而家咁幾時同佢一齊
咁理解會唔會好啲？ 因為elio好鐘意扮憎佢
所以我諗佢句句野都會有兩種意思

歡迎

我而家只係希望第二集正正常常
唔好搞衰第一集個名
希望佢搵下作者討論下，我諗會好啲
（雖然好似見新聞有講有同作者傾）

所以我成日都話Eilo係一個唔知自己想點既細路
當然青少年成長期咁樣(我覺得自己做左幾年大人都係咁 )係好正常
所以套野都被人歸類為coming-of-age

唔知
希望無事啦
同埋同作者傾多啲唔好走錯方向就得
見到佢地好似咩都想講都驚驚地

完全係個種我鐘意佢
但我又怕佢唔鐘意自己，所以扮唔鐘意佢憎佢
扮到唔在乎佢但其實連佢行過都知
在乎又扮唔在乎真係好貼切青少年心態
作者寫佢啲心態同諗法真係好細膩

我只係記得佢話想拍一套bi既電影
所以下一集elio一定會同女人一齊㗎啦

都唔明點解一定要講AIDS
正正常常拍愛情片唔得咩

因為撞正八十年代
個陣岩岩發現AIDS同埋個時同性戀未係好被人接受囉

可能續集更加好呢 你地諗野唔好咁negative啦
講aids都可以好感人肺腑 前例有The Normal Heart

我反而唔想佢拍續集
好多電影第一集就好評，第二集就負評

唔係 係講緊elio專登係oliver面前提到佢同Marzia琴日差啲做愛個段
Oliver話：try again later
Elio: if not later, when?

Diu 點解唔拍出黎架呢段

呢句係直譯
但我係想知點解佢要講呢句

我明了 清楚哂

如果可以多啲正皮

所以我都好撚驚
尤其而家其實成個故事都好完美
所以都有啲擔心
但有作者睇住應該會好好多既

我成日覺得elio個心轉得好快
明明好憎話咁快又唔憎轉個頭又憎𣊬間又唔憎
聽日會買中文嫁啦

其實armie 最後個下回頭唔夠情緒
所以有點遺憾

不過呢種就係遺憾美

你返香港啦？
我反而又好理解佢啲諗法因爲我都係呢種人
人哋做完啲好衰既野
我會嬲鳩再同自己講唔好原諒佢要憎佢
之後都係好白痴咁原諒人

你話山個野？？我記得有人講過
覺得佢係想記住佢哋行過既路
我都好認同

呢點我都明白
只係唔想因爲個背景係80年代而刻意加入AIDS既情節

gay片都唔一定要講AIDS、濫交、一夜情、毒品、歧視

你仲未買㗎

聽日返
唔係 係上車個野
我知oliver係想表達依依不捨但要決斷再也不見個種
但我覺得armie真係表達唔到

未呀 買完我地就可以討論了

早排睇完電影 好似跟住代入左elio既角色咁享受左一段短暫而刻骨銘心既夏日戀情 好想再睇多次 但未有時間

電影開頭我已經諗緊Elio同Oliver會幾時一齊 好明顯Eliio一開始已經鍾意Oliver
但佢地兩個之間既曖昧同試探,加上Oliver又咁神秘 令我覺得佢地有進展既時候
Oliver既一聲later又會打消我既想法
Elio走去同marzia sex 亦令我都有d迷糊 亦唔係好明佢點解要咁做
所以當睇到Elio係廣場到同Oliver表白同之後佢地進展我都好振奮
想係戲院嗌出黎

一睇完戲就成日諗住套戲 即刻走去買書 英文唔叻又想快d睇原著唯有買中文版
睇完書留意返d細節先恍然大悟
第一夜之後既早上 Elio一直都眉頭深鎖 但唔知佢咩事而唔開心
睇左書先知佢係因為痛同埋最終可以同Oliver sex但反而懷疑自己係咪後悔所以咁
電影既第一夜拍得好唯美 但我個人認為可以長多少少 唔好咁快pan出去窗外面 起碼比觀眾知道Elio係sex既過程覺得痛

不過中文譯本d字有d累贅有時好似仲省略左d字
佢地羅馬酒店toliet個幕 淨係話佢地準備沖涼,入左浴室
跟住elio叫佢”別沖,我想看你的” 又無講"你的"究竟係d乜野 我一路以為係叫oliver唔好沖涼住 比佢慢慢欣賞佢body

書睇到佢地別離後再重逢個下好心酸 但至少oliver同elio一樣 未曾忘記個段時光 叫做安慰少少

係屎呀

歡迎加入我地

oliver佢朝早喊完了
佢唔想俾elio見到自己唔開心姐
同埋由前幾日開始已經做好心理準備離開elio

歡迎你加入啊！！
快啲同我哋瘋狂討論啦

佢今晚see me啊
我要用佢條褲仔打飛機再俾佢食

英文好似都係冇講明屎架我記得
剩係有講dont flush

我覺得timmy 同娜姐個囡幾襯

你係女點打飛機

但佢坐低左喎

你做咩突然咁肯定我係女
出嚟格劍啦！

捽碟

係咪Statistics頂帽黎

記得睇timmy細個啲既訪問講
佢初吻之後覺得一啲都心動個啲
所以懷疑自己係唔係鐘意男人

我頂，真係嗰頂

小說我仲未睇完 其實好緊張 我期望睇完結局我係開心多過唔開心 如果太唔開心我驚我抽離唔到

我自己睇完sad咗陣
再回味返我自己覺得開心既
就算點都好oliver講句記得一切就夠了

Me too
睇完我反而覺得鬆咗一口氣

你哋有無聽過一個電台訪問
佢哋講笑話Armie俾人p走既蛋蛋整咗上啲樹到
樹上面你哋見到既桃全部都係佢啲蛋蛋

尋日睇完 睇完你地d解讀開始明明地呢套戲既意思
我想問有冇2個主角d訪問一定要睇

張海報係咪呢款？如果有中文字就不了

啊屌，我無問
我諗係無字個款，你等dieyoung巴上水個陣問下佢

有咩唔明隨便問
我覺得法國訪問一定要睇！！
最好就全部都睇晒啦

搞錯啊明明peach係代表oliver個pat pat
如果成por樹都係佢pat pat 就

可唔可以share多次法國訪問

你叫我做咩，我都幫你做

殘體慎入

timmy 個身高真係好變幻。。。
就咁睇可能174左右

尋晚睇左
loop緊D音樂

因為佢駝駝地背?

歡迎
睇一次唔夠㗎，去睇多幾次啦
買埋書睇埋劇本佢

Celeb Height都討論得好勁
我諗都係178-181左右

有 成個訪問都勁好笑
個個都講到失晒控咁
係咁講big ball

1.78 max

💗（心跳加速）
廿年後再黎搵我
我會同你講「Im like you I remember everything」

佢唔是21啦咩

你對我心跳加速？

打算上bookdepository買

全部都錯，係22

屌，有點老尷

你地班友
好想知你地知唔知Armie邊年出世（唔準google)

好似86

Armie好似28定29？
我估88/89

我估86

估唔到偽娘會答錯

屌，我又錯
我決定潛水反省吓自己

我記數字係世界級差
我講到88/89已經覺得自己好叻

偽娘唔好記錯我地邊年相遇相識呀😭

上網訂咗黑色 藍色一早絕咗版喇 上網見人炒過千

“Parce-que c’etait lui, parce-que c’etait moi.”
Because is you ,I will remember everything

上網搵咗搵，好似係紋俾老婆

有冇人有bach首歌eilo改編版本

Tst hmv有，我買完得返2隻

$349？

係啊，我買貴咗？

過千就不了

其實我都唔知定價幾多
我以為200幾蚊左右就有交易

原價389而家已經減咗價

咦，偽娘你個花花袋幾靚喎
你係真。毒絲？

男人都可以用花花袋

你嗰隻係黑色定藍色黎

黑色
返到屋企再影俾你哋睇

我個friend都買左 不過佢好似上網訂

Hi 你的朋友就是我

相認？

如果係藍色我會狗衝

係 我地兩條友去打卡

好有愛
Oliver巴幾時同我去？

入邊係咪有海報 ？
影畀我哋睇

好似話係有送，但我未睇
返到去即影

變左相認區

電影中心相認區

似乎個個都對偽娘好有興趣
我怕醜了⋯

但我只係對你有興趣

你兩個唔好喺度打情罵俏好喎

唔好羨慕

第二張圖好似見到Armie蛋蛋

最後個張Armie好型

我都要買

買買買
好撚正啊

第二張圖右面oliver個褲褲⋯

我會奶返幾日
你都買啦

Ex
Exactly this

黑膠內容有：
-兩隻黑膠碟
-一張海報（踩單車個張）
-一張雙面既海報

Tst hmv仲有兩隻，349@1

其實見到樓上話armie大壓力所以著運動裝個篇報導真係有啲心up
拍就6個星期
做宣傳就51個星期
日日咁樣縛住大家出現
仲要美國嘅訪問問黎問去都係3篤屁
得法國個個有啲質素

法國個訪問真心高質
入面啲問題都幾難答,Armie答得好好
同埋timmy一俾人問啲針對啲既問題佢就搶答
佢對Timmy真係好好

白滑髀罅

armie 都幾慘，之前有班人成日話佢d訪問，講嚟講去都係嗰啲嘢 屌，咁你哋個個都問嗰啲問題，咁想人點答喎

呢隻出咗未？我對呢隻幾有興趣

出咗喇 好似又絕咗版

見唔到有

我頂
要乜無乜

timmy成日都話要靠armie補答
大家都知邊個口才了得啲
幫手carry對方
默契都越來越好

原來係自己睇到個故事
Ivory都改得幾好
呢個改編獎真係頒得正確

睇完第一章啦 進入第二～好感動

一火

原來呢到就係i wanted you to know 嘅伏筆

仲有oliver剩係答咗figures
冇答下一句 he’s a French

突然明解到點解佢答figures
因為佢都係咁

有冇人可話我知表白個度
Elio 話 we are in speaking terms but not really 即係點解？

官方字幕係話「我地唔是朋友咁簡單係咪」
有少少唔識理解

係咪同oliver 暗示，佢哋其實可以進一步發展？
我鳩估咋

前邊已經表緊白啦
ELIO
I know nothing Oliver. Nothing,
just nothing.
OLIVER
(looking at him steadily)
You know more than anyone around here.
ELIO
If you only knew how little I know
about the things that really matter.
OLIVER
What things that matter?
ELIO
You know what things. By now you of all people should know.
OLIVER
Why are you telling me all this?
ELIO
Because I thought you should know.
呢到已經表完白，所以佢之後個句
we are in speaking terms but not really
係確定佢哋既關係唔止朋友
因為oliver聽完佢表白無好明顯拒絕佢

你好叻豬啊 買咗中文未？

咁呢句即係點解
呢句前一句係oliver 「i will pretend you never did」
真係解 「我地唔只朋友咁簡單」？

我覺得唔係
應該你個段同埋前一小段有關
ELIO
I wish I hadn’t spoken.
OLIVER
I’m going to pretend you never did.
ELIO (unfazed)
Does this mean we’re on speaking terms - but not really?
OLIVER thinks about this.
OLIVER
Look, we can’t talk about such
things, we really can’t.

係咪講緊好重要嘅野但其實你冇咁嘅意思
指：
你唔鍾意我？

本來打咗上面
但發現

偽娘講得啱

對唔住 冇打簡體注意

但唔識用ibook轉做正體字

ELIO
I wish I hadn’t spoken.
OLIVER
I’m going to pretend you never did.

佢應緊elio句，寧願自己無表白
因為佢表完白oliver都無好開心/表示
所以寧願唔表白咁oliver就話我可以當無野發生
咁elio見佢好似又唔係拒絕自己，所以決定逼問佢
Does this mean we’re on speaking terms - but not really?
「我哋唔只朋友咁簡單既係咪？」
就係想oliver承認我哋係情侶唔係朋友

iBook字典無正體字呀

岩岩諗住回dieyoung巴自問自答左

Dieyoung巴好可愛

解：我會當你冇表白過
下一句we are in speaking terms but not really?
先解我地唔止朋友係唔係

Speaking term=泛泛之交
姐係明明扮我冇表過白 扮我地只係泛泛之交 但其實唔止係？

唔知點解我反而覺得係"we seems ___ but actually not"個種意思
書好似係呢段之後又冷戰左? (失憶中)

唔知點解我覺得唔係"唔止係",係"唔可以係"個種意思

但睇埋oliver應佢個句
OLIVER
Look, we can’t talk about such things, we really can’t.
我覺得佢似想係oliver口中確立關係多啲

幾時發生自問自答

係喎我錯我望左眼以為問個個人係你唔係oliver巴

咁我又唔明，照計嗰陣都未有親密既行為發生，好難承認係情侶喎
定係我又曲解左你意思

唔該晒咁多位巴絲🙏🏻 咁我應該明了

咁表完白會期望佢會承認係情侶/情人㗎嘛
或者係朋友以上既關係
同埋正路唔係確認完關係先會有親密行為咩

唉屌打完一大段野唔小心del哂

係咪真係明㗎 唔明可以再解

我唔明你係男定女 求解

Am I your girl?
解唔解答到你

痴線 你真係好撚得意啊

偽娘用花花袋，所以一定係女，佢個袋已經出賣咗佢

我指既親密行為唔係啪啪啪

呢到啲人磨擦力好強

你話攬攬錫錫個啲？？
唔係都係拍拖之後先做㗎咩

我係望到佢係女
但偽娘等唔等如扮女的男？
我次次問佢佢都話佢係偽娘

如果覺位巴絲覺得我以下內容講得啱
咁我就希望第四postpost主可以將以下內容放入第1頁

鏡頭成日影住單車係點解呀？
一架代表Oliver又出咗去
兩架代表Oliver同Elio一齊係屋企

Oliver成日去咗邊呀？
以戲黎講
1）BAR。Oliver好早已經同Bar嘅人好熟，會同佢地打啤牌，甚至Elio都好好奇點解佢咁快撈得熟。有會員覺得呢個就係點解Oliver去到教授屋企第二日就話要開銀行戶口——賭。

2）搵translator ( 劇有點含糊，小說可以證實 ）。廣場表白後Oliver入咗間店，出返黎話：佢整亂哂啲次序，要用全日排返好damn 正常教授同Oliver兩個人就搞掂到份論文，所以第三個應該係translator.

3）深夜佢會係佢間房對出嘅露台到沉思。佢自己親口講，Elio仲以為佢晚晚出去屌女。

會員Dieyoung覺得佢唔會去嘅地方係：
搵Chiara。 Elio 流鼻血後（被奶腳後 ），Chiara同 Marzia 黎咗搵Elio。Elio問Chiara知唔知Oliver去咗邊? Chiara同Marzia對望，笑住咁話佢點會知？（how would I know？ ) Dieyoung 估Chiara係唔常見到Chiara，Chiara都從來搵唔到Oliver，所以佢先話我點會知？

咁我唔知，可能我比較放蕩

又或者唔係咁明確？
未睇書（偽娘係依書直說 ：想迫佢承認？）
我覺得係想確認Elio自己並非一廂情願而係兩情相悅。第一個post係巴打話Elio其實都估估地到Oliver唔係對佢冇感情

太多衫😭

我睇劇本嚟解

你有望過我咩
你想我係男又得 係女又得 得咗

利申：其實真係女

可能係我太保守呢

我覺得係Bar
因為玩完腳唔見左 傳左紙仔
之後個日Oliver 問(串） Elio 訓得唔好嗎？
老豆話 你又玩poker咩
好似戲同書都有呢句

同埋書係玩完腳之後oliver 有心避佢 忍著自己個情感

偽娘見到戲入面兩件你都咁想要但都鐘意男係咩感覺架🤦🏻‍♂️

仲打算鼓勵你話你好勇敢打扮成其他性別

LGBTQ
我支持你地呀

無咩感覺 祝福佢哋
同埋老實講我寧願佢鐘意男都好過女
因為我會妒忌女人，但男人就性傾向上既問題
反而無咩感覺

屌 到底我有幾似男人
先可以令大家對我性別咁疑惑，我會改

對唔住呀大家 我講得唔清楚，唔係選擇題黎，係睇你地覺得我打嘅野啱唔啱

oliver巴唔係gay嘅咩？

你咁講又好似合理d
其實呢一幕係咪回應返公主同騎士個故事？

Is it better to speak or to die?

朝早去搵translator拎佢寫落既稿好似係佢每日既工作之一黎
Poker呢個係書度有講既

咁你應該幾痛恨戲入邊嗰兩條女

speak咗 對方迴避咁解姐

我係女
真娘

又唔好咁講，我幾心痛佢㗎
我指現實我會寧願我鐘意既人係gay/同男人一齊
都唔想見到佢同第二個女人一齊
我會好嬲佢揀個個女人都唔要我，會想殺佢

咪扮 個日明明見到你係靚仔巴打

爆大鑊

佢都爆咗我係女

呢個係表白嘅推動力

睇完羅馬
唔係話有三日？
做咩好似剩係過左一日
雖然話冇數算日子
但到達就即刻發報會
之後玩通宵
好明顯一日
定係我睇得唔留心？

反面喇反面喇

無意中睇到

唔通happy ending 有着落了

無，佢成個oliver咁
對我冷淡到

唔去追殺導演了

好野好野

互相傷害吧

咁即係當佢open end咁睇

我都覺得靜係過左一日，仲有兩日去左邊

我當一日半
佢地玩通宵喎
剩低個啲時間無寫啫

我諗係因為過咗好多年elio先寫返出嚟
所以有啲細節記唔清
再唔係就想表達呢三日既時間對elio嚟講
過得好快完全唔覺就完咗

你咁講我會覺得係後者

我都想成個oliver咁靚⋯
我對你真係好熱情❤️

岩岩搵 我希望我聽得明😭

雖然我覺得睇左書會明好多，但我怕個closed ending 會影響我睇下集電影。所以我FF 如果出左下集(if 平衡宇宙係happy ending) 我先去追返小説。

原小説太sad 我怕接受唔到

大家！！！

係第三個post足之買咗

你好叻 今日睇晒佢

熱情係邊
冷淡到

我真心覺得小說結局唔sad
我覺得oliver講句
“I’m like you,” he said. “I remember everything.”
我已經好心滿意足

我都覺
本身係Oliver同Elio講話佢結婚 而且唔敢再同Elio有身體接觸之後 就覺得完了
但15年同20年既重逢 就知道其實佢都無遺忘個段記憶 珍而重之藏於心底
再加上作者話其實話Ending Oliver未必離開 即時有返希望 (雖然要隔咁多年先可以一齊)

係，Oliver大可以扮唔記得
當呢段「羞恥」既關係無發生過
但佢肯講一句I remember everything
證明佢心入面一直都有Elio既存在

等陣可以影張海報俾大家睇
順便叫吓你哋幫手搵原圖先

咦？偽娘對腳幾白滑喎

屌 呢到啲人真係好變態

幾多錢？有興趣

好想瘋狂奶偽娘對腳

18.9@1

我會流鼻血

去到第三個post都剩係去主動了解你冇了解其他人❤️💗

我希望作者可以講多d...
話佢留低左
一齊返
做左愛
Call jor their name by their name
就最好了

偽娘本身應該好好生意

咁我接受你解釋
我原諒你啦

生意？？
咩生意？講到我做ptgf咁既

如果佢地最終起埋一齊既話，咁對oliver 個老婆黎講就係bad ending

通常見到d咁既情節，我都好同情個女人

佢同老婆唔是離咗婚咩？
定我記錯咗

其實就算係同個女人一齊 對個女人都係悲劇
一段感情係有幾好 局中人最清楚

有d咁既事？

可能我mix咗斷背山

罰你重睇

Later

有一秒興奮咗

仲以為係真

欺騙到純情既我

打卡

仲未拆？想帶黑膠去打卡

差啲掟爆部電話

第一次睇個時無為意有
之後一路無時間去影

幅圖既風格 呃我唔到
雖然我都想有

咁快啲去啦

今日影 未拆 岩岩睇完夜場

唔好意思
請問有冇人可以幫我聽下37:37
個女仔問既兩條問題你問咩
作者答咩？
第一條完全唔明
第二條 咩gift咩she is old
係咪因爲我未睇chapter 4所以唔明呢？

想問下，有一幕elio起度痾尿，佢講左句”do i know you?”，有d乜嘢意思？呢一幕我真係睇唔明

中文譯得可以再好啲
有啲我覺得譯得麻麻

好多人中伏

第一次想比負皮timmy
但隨即好開心
因為證明佢一定出演

衰仔
Fans被佢嚇鬼死

冇比佢呃到
深信佢一定會演
呢個角色為佢事業帶黎咁多轉變
佢應該都好鐘意

Armie有三個b?

唔係兩個咩？
定準備生多個？？

第三個你同佢生？

嘩，比偽娘佢聽到應該己經受精

我個心得oliver巴打一個

😱❤️❤️❤️

我等咗成晚都未見你影張海報

我想整直返佢先影

順手求原圖

好似準備生多個

點解elio做完第一次愛後會咁反感？
佢自己有講唔關道德事
咁係咩事呀大佬？
中文138頁

因為痛 佢屌女就咁舒服
點知同oliver做就咁痛令佢覺得反感
因為係佢角度嚟睇做愛係要爽同舒服
但係oliver同佢做愛之間佢感受唔到舒服咪反感

再解釋得深啲可唔可以
越過嘅線係咩

我返去睇返書先再答你
好怕又答錯野俾你哋笑鳩我

好痴線 前日睇完同今日諗返起佢地告別個幕仲喊得出 好心痛啊 全場睇到係咁心跳加速同佢地一齊緊張

我自己理解既係個條線係佢心中既線
我覺得Elio某程度上都明白男人同男人會俾人歧視
猶太教講過男人同男人一齊係羞恥既事
我覺得佢反感就可以由兩邊睇
第一：
佢覺得做完既痛就係警告佢犯咗錯
女同男先係最適合（因為唔會痛苦）
第二：
做完之後覺得後悔怕俾人知同男人做過
影響之後啲人對佢既觀感

我睇書理解就咁
可能睇吓英文書會理解得更好

歡迎你，睇咗書未啊？
快啲睇完書再刷多次電影會再好啲

未啊 聽日出街先買
已經準備再刷 有無話香港幾時落

我諗都好快會落，都上咗一個月了
記住去轉電影中心打個卡

我去完睇先上黎睇post 先知有得打卡

而家去仲有 有巴打尋日去打卡都仲有

好 睇完書再上黎

我覺得troye sivan首blue好正
啲歌詞好有elio既感覺

Love it's hard, I know
All your lights are red, but I'm green to go
Used to see you high, now you're only low
All your lights are red but I'm green to go

I want you
I'll colour me blue
Anything it takes to make you stay
Only seeing myself
When I'm looking up at you

I want you
I'll colour me blue
Anything it takes to make you stay
Only seeing myself
When I'm looking up at you

唔駛睇完上黎
可以得閒上黎報告進度等我地鞭策下你

你好似暗示緊某D人既進度

唔係暗示係明示
同埋快啲睇完一齊討論係好事黎呀

佢睇中文睇到第一次做愛
大家俾啲時間佢，我諗聽日佢會睇得完㗎啦

套戲啲Summer fashion好正
三個post都未有人討論啲靚衫

唔知點解好鍾意Elio條手帶

露蛋shorts就有人討論…

其實有討論過啲小短褲
Elio條手帶淘寶有得屌，你可以屌屌佢

其實個pattern唔難整
我幾鍾意個手錶個種殘舊感,感覺真係似Eilo戴左好多年同埋幾Vintage

好似係casio g shock經典款電子錶？

好想要手帶

睇到羅馬
好撚驚呀

Elio's wears a watch that appears to be the ubiquitous Casio F91-W, however this watch did not enter production until 1991 and despite looking retro doesn't quite match the setting of 1983.

我記得細個個陣係成日見人用

me too

你有時間去圖書館借書再去文具鋪買繩整
我諗5蚊都整到條
不過係好花時間

4月4最後一日

所有藍光花絮 都講得幾深入
Btw, Luca原來都有研究過春光乍洩

終於買咗

快啲J黑膠入邊啲野
有人陪我使錢好開心

我唔捨得打開

唔開點J
開完套返套套就ok

學d otaku
買3份,1份開黎傳教,1份收藏,1份開黎

無咁多錢
去做ptbf都唔掂

買咁多份，其他人就買唔到，咁同水貨客無乜分別

ptbf? 我可以幫襯你

Thanks 巴打

快點…
先生你需要咩服務

頂原來得返兩日 想睇完本書再睇

書3個鐘左右睇得完
個日睇完即去睇

希望得 仲要返工
有無人知中文版有無kindle

我前前後後睇左3個月

我睇中文版嘛

有search過oliver 對converse
未計運費都一千

成功搵到有得買既電子書 睇完再買實體

覺得著到佢地好長腿好正

條褲咁短，好想伸隻手入去佢條褲度

條褲咁短 好難carry

Q1: The second night when Elio goes to find Oliver and he's in the shore, what dose he discover about Anchise?(農夫阿伯）書153頁
個女仔睇電影發現Elio walking out the gate果時有個眼神 想知點解

Q2: What was Ms. Perlman gonna be suspicious about when Oliver brought the gift many years later? 書244頁

A1: 作者寫書果時想留d線索比讀者思考 佢問個女仔記唔記Oliver整親果陣Anchise有幫佢搽藥膏 但d藥膏無用 意思就係Anchise其實唔係好人 Elio亦都察覺到 而Luca睇書都有發現呢個小線索 所以電影入面有拍個眼神

A2: 20年後Oliver帶咗份禮物比佢老母 作者話佢老母已經老同小小痴呆 多疑到以為份禮物係poison
因為個喻意好簡單 作者無係書解釋到

希望幫到你

唔該晒你😱😱😱

原來Archise .. 我真係冇留意
點解佢要咁樣⋯⋯

送禮個度我仲未睇到添 好慢
唔該晒你馬丘比丘

突然覺得成件事好恐怖，佢點解咁做
所以佢最後死左係報應？

不過我無諗到elio阿媽係痴呆，我以為係佢老公死左，所以佢疑神疑鬼

心諗呢本書真係好難睇
完全睇唔明
原來係我渣架

高質翻譯

其實第三章我都睇到有點唔明
之後得閒要再睇多次先得

究竟作者放段讀書會係有咩喻意

想帶出個篇詩？

完全無留意仲以為Anchise真係幫佢

同意！❤️

又對我比心心
小妹會怕醜

書都寫到佢唔係好人咁
我仲以為elio妒忌佢先咁諗佢
點知原來佢真係唔係好人

我以為係單純唔鍾意Oliver同其他人關係好好
我諗我要重睇

交流姐

但話佢係衰人又唔似喎
如果佢係衰人點解又會教oliver 種嘢？
定係我又曲解左

書入面種野同整車係2個人
電影combine左
(唔記得邊個先係廚師嬸嬸個老公)

篇詩我都唔明
反而聖格來孟教堂對Eliooliver 黎講代表咩
對呢個故事起咗咩作用我就了解到少少

我4號都想睇多次
諗𡁵去唔去

篇詩我都仲研究𡁵
諗𡁵係咪應該睇吓英文研究

我發覺我睇咗咁多次都唔知睇左d乜
我要重新睇多次本書

書嘅elio硬係幻想自己有兩個人生（或更多）
Echo返佢老豆講嘅野
但同時佢老豆都同佢講一人得一個人生
只能活在當下 感受現在

佢老豆其實就係elio前生
唔係諗過感受同一樣野，點會明elio諗緊啲咩？
難怪每個「轉彎位」老豆話冇可能每個位都行過，但佢猶如感受到一樣

甚至佢老豆就係elio係第二個人生

我都唔係好明篇詩
其實成本書(中文)我都睇左差不多一個禮拜
睇極都睇唔完 有時唔明又要重覆睇好幾次

唔知去唔去好
放假前一日多數夜收工

我已經睇到最後幾頁
將會重睇 好有預感呢本書同戲越睇得多次越了解

同埋即做有啲位唔明
我仍然會為elio嘅開心而開心 悲傷而悲傷 想念而想念
同戲一樣出色，啲情感唔洗鋪排前奏，話黎就黎，話轉就轉....有冇人明我講咩
唔洗製造氣氛都可令讀者有情感轉折

我就快開本簿仔寫筆記嚟研究本書
佢宇宙殘響我都理解到
但真心第三章我真係睇到呆咗，唔明做咩
尤其篇詩好似明明地又唔明咁

唔係4號落 電影中心5號都仲有3場

三日兩夜
第一日第一夜：到達羅馬，柯屎對望，讀書會，唱通宵歌
第二日：睇古建築，包括聖格來孟教堂
第二夜：去咗岸邊 （ref: 中文書 p.247)

宇宙個本野講咩
我覺得
殘論作者覺得係活在當下 捉緊而家每樣「野 」
因為下一刻即使去返同一個位 你都搵唔返同樣嘅「野」

Oliver覺得即刻每刻都改變，但踏有河中個下已經係永恆，當下就係永恆

又未打完添

第三日走啦

我係hkmovie check 無嘅

我諗我要睇多次
我記憶中係
柯屎讀書會唱歌睇古建築之後嘔
係一日（日半）
睇多次先thank you

第二夜太簡短 用咗35粒字講
仲要有十五年後先諗返起

無追po唔知有無post過

作者被問到個故事講80年代 都無寫當時gay圈咁大獲既HIV病潮 係咪晒咗
佢答唔會 只係想寫兩個男性愛上對方既故事
"they have nothing to stop them except the initial shame and inhibition that comes whenever you are interested in someone"

不同於一般同志片 唔提出櫃同hiv
好純粹咁講人人鍾意人時都會有個種自卑又壓抑既感覺

Btw 羅馬最後一句Oliver話 Tomorrow is today..
我個心超up

殘響我覺得係講緊佢哋之間既未來
你睇到個河水既景色幾多年後都唔會變
但啲水已經唔再係當年當時既水
就好似佢哋兩個咁，oliver走咗之後
所有既景色或者任何野都無改變過咁
但elio再望到呢啲景色又好咩都好都已經唔同晒
本質上樣野無變，但內在一早已經唔同咗

睇完就唔心up

點解嘅

真係時日無多

因為本來elio冇數算日子 仲話不如聽日我地去乜乜乜
Oliver話 已經聽日了
其實已經時間到了⋯⋯

認同，無必要因爲個故事係80年代，而夾硬加hiv情節。

究竟係咪睇緊同一段野
我地嘅意思相反咗
睇多次先

Btw 若如你所說
就好似意大利B. elio嘅生活
即使「一切」都冇變 但「一切」都變咗
Before Oliver After Oliver

其實得一句，佢咪落樓梯見到oliver本書
就係個一句，因為河水係不停流逝
你睇落去個河係同你之前睇到既無分別
但其實佢每一秒都變緊
佢係永恆但同時又不停咁變遷
套返去書到講過一句，Elio既人生可以分為
遇見oliver前同後
佢遇見oliver後既生活其實同之前無咩唔同咁
都係睇書、出去玩同改寫樂曲
但係呢堆野入面有oliver就唔同晒
我唔知我咁講你明唔明

明呀
所以我先答到你before oliver and after oliver

其實佢呢段野都係講「變幻原是永恆 變幻才是永恆」

我怕我過度理解佢句野
我過一兩日再睇返佢篇詩嚟研究下先

咁你有冇睇法呀 一齊討論

我其實想搵返個句嚟解 但搵好耐都搵唔到
我大概記得佢講咩，想睇多次原句

個篇野好似係一本書黎
係elio “book”係窗框同啲書上面個張劇照到出現過

我知啊 我搵劇本搵好耐都睇唔到
所以就放棄搵，你記唔記得句野大概幾時出現

不往我睇咗5次
係嗦褲之前
Scene 40

叻 抵錫

The meaning of the river flowing is not that all things are changing so that we cannot encounter them twice, but that some things stay the same only by changing.

睇完套戲之後日日都咁blue

我真係好少有戲可以睇3、4次都唔厭
真係好鍾意Call Me By Your Name

點解Anchise嘅藥無用就話佢係壞人嘅？書入面elio有提過但係我唔太明有咩關聯 係唔係我miss咗野

我琴晚發夢買到cmbyn隻藍色黑膠 睇到上腦

上一世做過幾多好事今世先可以咁靚？

佢係我老公啦

咁我呢😱

正想話偽娘無視左你

我要你！唔要佢

無啲咁既事，我愛佢一個渣

Armie BB 係我㗎

開始睇最後一個chapter!
保佑我呀

明明咁甜
雖然我第一次睇都喊到狗咁

一見石像就諗起call me by your name

最後一個chapter 真係好好好甜
可能知道咗作者話oliver其實可能留低咗
所以係甜嘅
不過我都唔知信唔信好

Btw
I am oliver個到我覺得可能佢附近有人佢先用i am “oliver” 黎對答
係咪我估錯感情
我睇好佢地喎
Oliver 一直強調佢記得所有野 甚至記得佢地唱歌

我反而覺得I am oliver呢句
係為咗令elio放棄佢，因為佢自己又有老婆
佢應該想elio都有自己既生活所以先…

都係
都可以both

屌…講到好想再睇
應該有本書同個石像影相

我就算死我都要信
我睇個作者訪問都覺得似既
因為作者類似有講過佢要end個story 佢會寫oliver死左 唔係個story係唔會完 咁啦⋯⋯

....？
Btw 係咪就係樓上個段片

去咗邊黎？

迪士尼 下次帶埋本書去影

你聽下段訪問 作者只係無係呢個角色發展落去

Yes

但佢老豆好likey佢
點解佢成日係風雨中拔草

Off topic
請問god owns country
香港有冇得上？
上左？落左？幾時上？
Thx

好似唔覺有上過

無上過
不過呢套戲ok (我覺得 )

咁有上網搵

Btw
睇到Oliver 拎走左Elio一樣野走（好浪漫💕）令Elio 記返起原本俾張postcard佢個個人
咁睇 條友都應該鐘意Elio wo...
個陣人地先得15歲⋯就已經咁吸引人⋯好妒忌⋯

你地慢慢搶Armie
Timmy is mine.

喂，收皮啦
兩個我都要晒㗎

做人唔可以咁貪心

我要晒佢哋兩個拍拖
我係旁邊j得唔得

終於得閒睇左 好sweet啊
個結局真係令人個心唔知點咁

戲定書？

呢個真
又高又大隻又靚仔把聲仲要咁好聽

戲啊

書更甜

最唔緊要個樣佢都有 - 有錢

睇埋timmy段 statistics之後更加鍾意佢
好得意呀佢

you win

同cmbyn有勁大反差
不過就係呢點更加令人鐘意佢

中英買晒
睇邊本好先

幾錢？
我覺得睇中文先好似好啲
英文細膩啲可以遲啲慢慢dap

中100 英95
我係新世紀prologue買
想買好耐 今日得閒終於去買左
等我慢慢睇先
elio and oliver

睇快d啦睇咁慢呢度會沉架喇點開part 4

買咗黑膠未

仲有冇靚相 :(

你想要咩類靚相？
Post 1 & 2都有幾多

偽娘做乜周圍推銷隻黑膠

唔夠喉先問仲有冇

靚相，雖然之前post過，但呢兩個封面真係好好J

想點

靚相❤️

有冇偽娘真身既靚相？

因為自己使完錢想大家都一齊使
我個心會好過啲

呢到得你見過我
你有無偷影我先

你可以post出黎
個個都想睇呀！

出嚟睇！
相約去睇Love,Simon

多謝曬

呢個角度又有啲似Freddie Highmore
唔怪得佢之前被人認錯左

個時睇Interstellar只係覺得casting director搵到個似似地Casey Affleck做少年版又幾勁喎
不過以家諗返其實都唔係好似

之前好似有個巴打話好鍾意線條art
岩岩搵到個韓國artist畫左幾張

Source:

屌你老鼠

英文好就睇英文

我覺得中文譯得麻麻地

而且英文本來就有「味道」啲

Today is tomorrow
今日就是明日了

個了字係想點？

台豬d翻譯不嬲都奇奇怪怪

我想問奶腳個個動態腦魔去咗邊

我本中文係「已經是明天了」

我覺得還好
呢part我睇中文先 都好心up 超心up

我睇到聖誕節
我唔可以繼續落去 我驚我受不了
聽晚食飽d先去承受聖誕節既痛楚...

有啲twilight男主角嘅feel

正是我呀mate

冇哂feel所以琴日問點解today is tomorrow 你地咁激動

中文完全冇feel
仲心諗係好正常嘅一句，天光啦

係呀係呀 記錯 剩係記得個了

差好遠

btw Freddie前排做過訪問都有話佢自己幾鍾意cmbyn

有冇人答我養夫個個gaze係係邊幕

我覺得睇左次中文get到大約up咩之後再睇多次英文慢慢留意返d字詞同細節位
純睇英文有時無get錯佢意思

今次岩唔岩你意

個個係我
多謝晒先

將會咁做

我有follow呢個韓仔ig

原圖最簡單 用最簡單啲線條表現最有張力個幕
不過原圖個老條毛其實係咪真official poster

Agree 你啊
我遲啲都打算睇英文

係邊個
我只係記得Anchise係個對夫婦食飯個幕係遠處食住花生睇佢地嘈

如果睇咗中文未睇英文可以試下直接聽audiobook 依家聽到一半真心覺得好正
Bilibili有link自制埋文字配聲一齊睇 超貼心

link 呢？

其實個post推得好快

我都覺
岩岩放長假個陣開以家都推左一半post

唔該巴打
咁我就唔駛拆我隻audiobook 嚟聽

哎也，一諗起就快落畫就好sad
個感覺就好似elio望住oliver 上咗火車咁

我反而想佢快啲落
咁我就快啲有港版dvd j

Timmy真係好好j

台版好似今個月出(定係已經出咗？唔肯定 )，港版唔知等幾耐

佢短髮好正

台灣好似早香港一定兩個月上
應該出咗，我見ITunes 寫4月25有得買
咁我諗差唔多時間出dvd

都幾平，我喺又一城間bookstore買144

短髮好好J

我買得最貴

長頭髮成熟啲

咁貴

點解可以貴到咁
唔係HKD嚟？

似台幣
我買中文版個日誠品咁岩有折,買左$85
個陣時我就應該買埋英文
睇完中文都係有D唔夠喉 始於有D累贅

我都搵唔到農夫的邪視

第二張好有心動嘅感覺
已J

真係好衝擊
個心跳咗一下
長髮短髮都溝死女

不過我希望佢而家可以剃下啲鬚

對腳好長😭

條Tie好靚
但係個人仲靚
媽呀⋯⋯

你係咪要中途轉基啦？

唔關事架
愛冇分性別
你對住佢兩個自J都得啦
呢個世界仲有咩唔得？

仲要冇J都可以約「比劍」

其實我少J佢哋
J開Tom bb多啲

Who is tom bb?
E-kids Tommy?

屌 Tom Holland
見到佢ig同timmy有互相follow好開心

原來你背住我對咁多人有性幻想

我有你真人所以唔洗幻想

佢留鬚真心唔好睇
可能因為唔濃密

有名你叫啦，佢叫淫賤偽娘

肥咗

同意
不過佢冇咁正既look都好正

外國好多明星我都覺得唔留鬚好睇
但佢哋真係好鐘意留鬚

第一下以為係Tom Hiddleston
仲想話你好長情

兩個Tom都好正
但Tom Holland個隻小朋友feel好正
佢又係同timmy一樣咁可愛

Thor1個時好正
以家就...
Holland高啲就好了
Timmy愈睇愈正

Holland同Timmy比真係細粒好多
如果佢哋兩個做到朋友就好了
奧斯卡個陣holland坐係Timmy後邊

有冇相睇
Tom x 2

你地個個原來都好花心
我對你地好失望😞

我都好專一，有tom bbg就夠

可唔可以要多個Oliver

聽歌仔時間

There's an Armie on the dancefloor

Many guns

又要搵圖又要配字，整咗幾日先整到13頁

偽娘好叻好有心機

其實唔難 用手機app整姐
整完可以做實體書
你哋有興趣可以俾app名你哋一齊整吓

岩岩睇完小說了⋯⋯感人到⋯⋯

Who is this Oliver

乜嘢嚟？

Oliver Jackson-Cohen

App嚟 可以用嚟整一本書
整完俾錢佢就可以出到整實體書寄去屋企

集體訂返幾廿本返嚟

我是咪可以做生意了？
我整咗63頁 預計今晚可以訂了
睇吓整完效果點再share俾大家睇

毒L偽娘好西利

因為發現Bilibili有套戲可以俾我cap圖
但有幾張圖搵唔到字配

屌 又笑我毒

哇 會出版？

咩apps

會出啊 偽娘出版
7日工作天後先收到，希望今晚整得完

今日起偽娘係我偶像

多謝各位愛戴 希望整出嚟唔會柒

打算幾錢

痴撚線 我講笑渣，整俾自己J only
個app整姐真心唔難，你哋都可以整嚟自己J

I wanna j you r book
不勞而獲撚

可口腳板❤️💕

我整出嚟效果ok就影上嚟俾大家J啦
但成63頁

貴撚到

好似幾正，十卜卜

之前有人提過一套戲 C字頭
叫咩名

call me by your name

笑死我
唔係呀 女女黎

Carol

隔離個個邊個呢

邊到有得買

因為要整本野所以cap咗好多圖
Share吓俾大家先

好想蝦timothée

原來7號電影中心仲有一場 唔知會唔會係最後一場 搞到好想去睇

右邊果個係 James McArdle
呢套係bbc拍既 man in an orange shirt 得兩集既mini series
無記錯呢對係第一集二戰時期
第二集就講現代其中一個既孫
個孫係julian morris做
有露pat pat

點解我睇個網同你個網d資料成日唔一樣

搵下先

我岩岩睇多次書既第四章
你地覺唔覺第四章係最呃眼淚
時間既節磨真係令到佢地都唔同晒
（好開心佢地再相見唔係變返一開始認識個陣咁回避呀猜疑呀
仲會話俾對方聽自己好開心 開心過頭⋯⋯）

嗚哇 真係好羨慕 佢地已經搵到星星-絕無僅有既一次恩賜

上次唔係有佢啦咩

其實搭車個幕真係好sweet
Elio: what?
我諗我最愛個頭五幕係有呢幕份
而且由呢幕開始笑笑笑 笑到播歌都未停

最愛邊5幕呀你地？

最深刻又係邊5幕呀？

我講先

最愛頭5場(冇排名) :
1) Oliver and Chiara 跳舞（尤其：Elio呷醋嘅表情、Elio扭個靚腰加入一齊跳）

2) 第一夜（尤其：Elio扭扭捏捏第一下正面僕落oliver博頭、當晚第一下錫個到、大聲啪門Elio好大動作個到、I am nervous）

3) 坐車去羅馬個場
Elio(含春笑： What?
+播mystery of love上山
Elio：Elio
Oliver: Oliver

4)表白 ： i wanted you to know

5)肯撚定有oliver 離開， Elio著住Oliver件衫打比老母叫接佢返屋企，真係好催淚，好心痛，同我一樣，有挫敗第一個搵老母。有次我某咗係街等老豆渣車接我，真係好無力行唔郁。

5)Elio望火喊,同時後面嘅人繼續開枱開飯

5)冇出現但有clip睇：水池中玩腳

5)係羅馬錫個場，out fo個場，elio好渴望oliver錫佢個場

最深刻頭5場(冇排名) :
1）老豆之理論
2）第一下草地making out
3）望火喊
4）都係打電話搵老母接佢返屋企個場
5）唔知邊啲親戚勁快講野個場
5）佢地去秘密基地前，導演停咗個鏡頭望住佢地兩個踩單車踩到好遠
5）第一次同Oliver出城飲杯野, elio以為一齊走但oliver話：「Later!」
5）嗦oliver條褲FF搞野
5）Is it better to speak or to die
5）elio第一次戴上大衛之星
5）同marzia搞完野係樓下錫錫，聽到車呠下, elio移正返條j 個下動作

本身想打有排名，分先後
但打到第二個我就覺得已經分唔到先後
打到第四我就發現有好多好多場面想打

Carol個feel 同CMBYN都幾相似
我都希望第二集可以carol一樣有haply ending

Dieyoung巴深夜大爆發寫長文
我瞓醒先答你

Cate做得好好
同埋舊登個時套戲都好難得開左幾個post呀

好呀 訓醒先

屌 呢套野都好好睇呀
Cate個下貴婦味，鬆容不迫，神經質真係好到位

不過話佢愛thersa （好似咁串？）我就唔太覺

值得一看

Julian Morris 又係，好撚正

Dieyoung巴是咪唔洗訓？

最愛頭5位
1 桃食精
呢段我會鐘意書多啲
呢一段係確立佢哋關係最重要既一段
Elio係到先終於明白到Oliver對佢有幾好
甚至好到以後都搵唔到其他人對自己咁好
Oliver食Elio既精=身入邊有Elio
無論以後點都好Elio永遠都會係Oliver身體一部分
呢段真係寫得超級靚

2 because I want you know
呢個位無論配樂同拍攝手法都好完美
兩個互相暗示

3 搭車去玩，兩個笑到含晒春
望住Oliver同Elio兩個終於似返對情侶
真係好開心
雖然我係呢個位會喊到癲

4 第一次發生性行為
Elio個隻想要又唔知點做既感覺
Oliver個隻忍好耐既爆發真係…
“Off, and off, and off, and off...”

5 Oliver跳舞
望住佢跳舞個陣，真係會諗
咁完美咁性感既男人邊有人真係會唔愛上佢

最深刻印象

1.一定係爸爸個段
我有個咁既爸爸就好

2.Elio望火
望住Elio又笑又喊真係好寫實
同埋回應返爸爸所講既
“Right now there’s sorrow. Pain. Don’t kill it and with it the joy you’ve felt.”

3.草地到kiss &摸JJ
呢個位睇到Oliver真係好壓抑自己
知道自己kiss一次就唔可以再kiss因爲會忍唔住
相反Elio就真係想做咩就做咩
完全唔會去理後果（不過Elio想俾佢屌咁耐）

4.媽媽去接佢
呢到真係睇到媽媽同爸爸既分工
係佢自己最難過最唔開心時係會選擇叫媽媽
但相反爸爸就可以成為進入佢內心既人

5.佢哋係廣場到飲野
呢到睇到佢哋諗法真係好相近
兩個人好似本身識好耐咁
真係好合拍，好天生一對

順手推到劇先叫Skam
Section 3個陣係講兩個男仔
佢兩個甜到核爆

skam真心正

經過左cmbyn我都唔捨得轉呢張bg

我手機用cmbyn，部ipod用skam

偽娘都有睇呢套劇？
兩條仔超好J

有睇啊 呢套真係好甜啊
我自己鐘意睇外國人個啲同性劇/戲多過亞洲
亞洲個啲寫好到假好少女漫畫

偽娘好正

搵唔到carol 既seed tim...

唔知仲搵唔搵到dvd lei

又嚟聊我
你5月陪我睇love simon啦

冇所謂
偽娘約我我好怕醜

真心呢？我約實你㗎啦

到時見

希望到時個post未收皮

你話我自己整個本？
尋日order咗啦 佢話17號會開始寄
預我24/25先收到

cor cordium
Heart of hearts

名？

連登有direct message嫁咩

Skam啊ching
你訓醒未啊

無啊
同佢公開係到約時間囉唯有
再唔係要佢tg傾

自膠 sorry

Oliver巴 比足機會你！

呢套我聽過
我記得係有個金髮個喎

啲人話亞洲最好係春光乍洩
les既話我知最近仲有套Thelma,HKIFF都有上,不過我都未睇

利申 我自己係留意,知邊啲就多,反而落手睇既少

你無記錯

春光乍洩我未睇過
聽人講好似好sad無勇氣去睇
Les我反而睇過漫畫渣未睇過真人

Tg係咩？

你問𡁵我tg係咩
定你唔知咩叫tg？

放心啦，這些機會…

我怕係痛上加痛

瞓飽食飽答返dieyoung巴先

最愛個5幕 (只計電影)

1. 呢幕我純粹鍾意Elio望住Oliver個眼神,個感覺好似我既世界只有你咁

2. 呢幕圍住個statue行左個圈咁遞進同呢幕既對白配合得好好

3. 呢度係最尾回應返套戲名所以我好鍾意

4. 彈琴呢幕Elio好調皮

5. 第一次have sex個度,呢part原因同偽娘一樣

如果計書我會加羅馬成個chapter係我最鍾意個度,因為真係好sweet同埋睇到Elio同Oliver一齊左有咩轉變
同埋玩腳個度

最深刻個5幕

1. 呀爸個幕唔駛多講啦

2.桃呢幕又唔駛多講,不過我鍾意書個段多過電影個段

3. 最尾呢幕都係唔駛多講

4. 休戰呢度除左拍得靚仲有雙重意義(即係Elio向Oliver道歉架車發生既事+之前對佢態度差)

5. Oliver講完You really that afraid of what I think?之後Elio向Oliver行前左步咁回應佢,我又係好鍾意同埋呢度之後就係first kiss個度

完

你睇咁劇本未？
OLIVER
Are you so scared of what others
think? Or what I think?

ELIO shakes his head. OLIVER waits for ELIO to say something. He stares at him.
In the silence of the moment, ELIO stares back. It is the first time ELIO has dared to stare back at OLIVER openly.
Before this moment he has always cast a glance, then looked away from Oliver’s steely gaze. It is as if, finally, ELIO is saying to Oliver: This is who I am, this is who you are, this is what I want.

劇本寫呢段好撚正

我其實覺得黑色最靚
再買既話想要另一個封面個個版

未
諗住清下d戲先
可能返工食飯睇掛

假戲真做？

睇字都覺得甜 重甜

我都想佢假戲真做，個1仔有女朋友

點解要cut
糖尿啦屌

快啲j
同埋我發現劇本都多都直接用書對話

Dieyoung 巴是咪睇完書？
咁係時候J劇本啦

準備j

劇本同電影都有啲分別

但好似更會明佢想表達啲咩

我唔知咩係tg 哈哈

只要唔打開，其實乜嘢色都係一樣

你好傻好天真
Telegram啊

會啊，我指既係台詞上既分別姐
劇本好鐘意直接用書既內容

你又講得啱…

顏射好正

如果齋討論cmbyn，我諗post 5左右應該收皮
睇嚟第日要乜gay片都討論，否則好難長壽

可唔可以堅持到俾我同oliver巴睇戲？

我最鍾意bad ending

呢套劇我最印象深刻係，emma同isak講「我覺得你是個混蛋，是因為你是gay，你還要我勾搭你」

咁黑心㗎你

我反而係最後even同佢講
我上咗天台之後？isak話我會拯救返你

我唔鍾意 好唔舒服
Un好耐

Timothee 長髮真係好撚正

原來另一個封面仲有得訂！！限量一萬隻有number架

真心呢？！
邊到有得訂？？

搵到淘寶星期一有得訂 暫時寄香港得呢間 再搵吓先 狗衝

我冇架 唔係我個代既野黎

又唔貴喎
呢隻好似只係得Mystery of Love?

好似仲有首remix 唔多歌但係幾有收藏價值

我都係呢間訂

好想快d再開訂 驚訂唔到

放心，萬能既淘寶，有錢就得

其實我好好奇點解d淘寶代購次次都搶到咁多貨 人地外國都搶到死死吓

終於睇到第四章
真係好耐冇試過攞起本書睇

Yes 認同

如果係咁我搵吓amazon有無
會唔會呢隻唔是限量啊？

但高登個陣都興用㗎啦啵
你為咗我download 嚟用啦

係record store day 421限量架

tg唔駛俾手機no.嘛
free sticker好好用

我上咗musiconvinyl到研究有無得係佢到訂

係 仲可以瘋狂sned cmbyn gif圖

我最鍾意係isak同jonas come out 果集
佢d friend 超級supportive
同埋呢part 純粹個人私心even

聽日dl 試下

佢哋兩個真係好正啊啊啊

好好好 等你

請問有冇人會睇埋作者另一本書「愛的變奏曲」
上網睇左佢引用d金句好似唔錯

想睇埋佢本自傳「出埃及」不過得英文冇得對返中文我諗我唔掂

（唔知呢度俾唔俾咁樣問）
邊度搵到中字skam?

之前bilibili有
而家好似del晒，我都係睇英文字幕版

想睇
睇簡介好似唔錯

一齊睇丫！

邊度有得買？

bookdepository有無?
呢個好似最方便?

又好似幾正喎
可惜Netflix無 (懶得搵seed)

各大書局都有中文版呀
博客來都有 而家仲同cmbyn一齊買有折 不過一早買左啦。。

套野睇唔落去

諗起自己

我搵極都冇⋯⋯

而家先留名會唔會太遲

恕小弟唔識貨 勿屌 老實講睇完嘅個一刻有些少失望 因為上個月一直都未睇先loop歌 同埋睇下trailer咁 想大概有個好啲嘅背景先入場睇 期望都高 以為個sad ending會誇張到第一時間逼到自己喊果隻 到前幾日終於得閒睇 先發現大部份scene都拍得比較輕漂漂 同埋頭半節奏太快 好似前個po都有巴絲話唔明點解elio咁快就鍾意左oliver（甚至表白）我明白淡有淡嘅好 但兩個鐘呢個version真係因爲skip左啲野 （剪接問題）搞到覺得個flow唔夠順爭咁啲 所以就算睇完elio係火爐面前爆喊個幕 出戲院之後我個心都冇預期中咁難過 想講套戲嘅音樂對我黎講影響力仲大過套戲 呢幾日齋聽翻隻soundtrack都已經夠做到心戚戚嘅效果 但timmy仔做得好係無須解釋

小弟睇完套戲先追翻po 真係好想佢出翻4個鐘版dvd 就快會買碟同書支持

唔緊要，我第一次睇完套戲都覺得好無愛
套戲係屬於個種要再三回味
睇一次係唔夠要睇多兩三次左右先夠
有咩唔明都可以問吓我哋啊

可能睇埋書之後會覺得好d

我諗個Q&A應該要加返佢哋啲相愛過程
好多人第一次睇完都feel唔到

我買咗英文版

有經歷過先容易有共鳴

好唔好睇？

未開始睇 睇完可以一齊傾下

我都諗緊買唔買好
Beautiful boy都想睇

我覺得真係難feel
第一次睇完我憎oliver憎到仆街
而家反而會心痛佢

oliver其實可以選擇留低

買晒佢
「錢無唔見到，只係變咗你鐘意既野」
我人生既座右銘

書到佢可能留低咗啦
佢屋企人咁反感，同埋佢又怕elio受到傷害
真係絕世好男人

甚至我睇書都跟唔到點解elio 咁快鍾意oliver
但如果用一見鍾情+elio本來係情感豐富嘅話就解釋到少少
我認為呢套戲係喊唔出
但就真係好心up

同感 第二次再睇到更多
第三次發現每個scene都好似有啲意思

E.g oliver問elio點解唔去游水，elio話有敏感，oliver： me too. Maybe we have the same one .

先發現oliver呢句係調情...

呢個位真係好有愛
同埋唔知你哋覺唔覺
Oliver對住Elio個陣係笑得特別開心
對其他人個啲笑就假假地咁
可能係我ff過多

我一直都強調緊呢樣
不過其他人解釋禁忌男男係oliver從骨子裡抗拒
由細到大都接受呢種思想
所以就一開始就當仲夏夜之夢
仲打算令elio忘記自己

我打唔到我自己都唔知唷

Oliver應該由細個係屋企就受到佢爸爸既高壓教育
係咁樣家庭成長既小朋友都係內向啲
睇落去好成熟好壓抑自己咁，食蛋都睇得出
佢對自己鐘意既野係會壓抑
“I know myself. If I have three, I’ll have a fourth, and more.”
去到草地同Elio親熱都好
“We can’t do this - I know myself.”
Oliver一直都好鐘意講I know myself 嚟壓抑自己
明明自己就想要，但因家庭教育出事

Armie都解釋Oliver嘅自信其實先係掩飾

係 之前有人話大衛之星係oliver既枷鎖
但我一直都覺得佢自己先係最大既枷鎖

究竟個個年代係咪真係要坐監先？(佢話佢老豆會拉佢去坐監）
咁點解呀邊個同呀Cher 咁明顯又唔怕坐監⋯⋯

我諗應該係要坐，
佢哋兩個可能係熟人面前先咁

1967年把21嵗以上成年人自願的同性性行爲除罪，蘇格蘭在1980年跟進，北愛爾蘭則於1982年跟進，承諾年齡在1994年從21嵗下降到18嵗，並於2000年在大不列顛調低到16嵗和北愛爾蘭的17嵗，使同性性行爲的承諾年齡與異性性行爲的承諾年齡一致。

佢哋唔係喺意大利咩
from wiki
Legality of same-sex sexual activity
Same-sex sexual activity has been legal since 1890. The age of consent is 14 years old, regardless of gender and sexual orientation.

星期五
送俾大家
做wallpaper
哄你自己個頭去個mon度
你會發現你身體有反應

但Oliver係美國人？？住英國？
我無記錯既話

咁其實羅馬之後oliver唔肯sex係怕elio傷心/怕自己不能抽離
定其實怕坐監？

我覺得佢係唔想elio抽離唔到
我記得個陣oliver已經係有老婆

諗起都心痛
作者可唔可以幫我圓滿左個故事佢
Oliver 張postcard仲未送返俾elio 架⋯⋯

唔好心痛，到最後Oliver可能留低呢
其實咁睇我覺得書仲正啲
成二十年後oliver都仲記得件事
咁樣仲有愛，最後加段互叫對方個名就完美

雖然我信佢留低既（自我補完）
但可唔可以幫我解下佢講既野
究竟係咩「line」咁明顯證明佢留低左呢？

I remember everything?

Are you happy i came?

三個都係
I just wanna be with you
個場oliver有講唔想佢地兩個都要為呢樣野付出代價

可能係佢主動提起所有過往？
但oliver以前係被動講

唔係啦
ELIO
“I’m not telling anyone. There won’t
be any trouble. “
OLIVER
“I didn’t mean that.”
就咁睇佢所講既應該唔關坐監事

偽娘靠你啦

我等陣上完堂lunchtime 打

原來偽娘仲係學生妹
青春少艾💕❤️💗

唔是著校服既年紀啦ching
唔好對我咁多幻想，出到嚟嚇親你

上緊堂都可以上連登

仲要做lab

理科妹子

其實我曾經無（無人想知）

曾經咩冇
我以前都讀理科
做lab report永遠都係free ride
根本唔識做

多謝推介 睇咗Man in an orange shirt 好正
仲有咩劇/戲推介

佢想打曾經係
Lab report 上個sem我自己做晒
今個sem換組好好多

Skam

係喎
返工快快手手回左就算無proofread
以前Lab大部分都係一組做
Report就solo做

我個朋友都知我冇能為力 主動話幫我做
攬住佢黎錫
最後有一科我同佢兩人合力做6人嘅pj
佢好驚訝

無啦
就算gp lab report都係平均
係好彩無遇過free rider
不過遇過阻頭阻勢既廢柴

Q：佢哋幾時時開時鐘意對方？
A：佢哋兩個由第一日見面已經一見鐘情啦，鐘意一個人其實根本無原因。本身第一眼已經對對方有好感，之後係飲野個時Elio一個笑容Oliver就估到佢想講咩野，咁就令Elio正式鐘意佢。

Q:佢哋幾時告白？
A：廣場到
ELIO
If you only knew how little I know
about the things that really matter.
OLIVER
What things that matter?
ELIO
You know what things.
OLIVER
Why are you telling me all this?
ELIO
Because I thought you should know.
OLIVER
Because you thought I should know.
ELIO
Because I want you to know
Because there is no one else I can say this to but you.
OLIVER
Are you saying what I think you’re
saying?
ELIO
Yes.

Matter就係指緊Elio鐘意佢既事，Oliver係聰明仔所以明佢講咩同埋之前飲野個陣都睇得出Oliver同Elio諗法好相近。

Qliver到底有無鐘意過Elio
A:有！有！有！只係Oliver比較怕醜同多野考慮唔敢做主動所以好似唔鐘意Elio咁，但佢其實由第一眼就鐘意咗Elio。
書中有講：
“Nonsense. I wanted you from day one. I just hid it better.”
同埋加上電影首Futile Devices
都睇得出oliver既愛
“And I would say I love you,
but saying it out loud is hard
So I won't say it at all
And I won't stay very long
But you are the life I needed all along
I think of you as my brother
Although that sounds dumb
Words are futile devices”

暫時打多咗三個Q&A你哋睇下有咩再要加

你真係好有心

要唔要整理埋啲訪問link？

都有幾套值得推薦，不過幾年前睇過，唔記得乜名，搵到個名再答你

要 i need it

咁我要上YouTube 搵
我睇開bilibili啲中字翻譯

岩啦 我都係
Bilibili得
唔要英文呀

定我中英都放？有啲人唔鐘意用bilibili

佢地都係day 1就開始鐘意大家
只係17歲既Elio分唔清呢種感覺 係愛/只係對身體既慾望 定係 憎恨

Oliver 第一次食蛋個陣講I know myself
Elio個表情已經係好confused

而apricot 字源個part 最尾Oliver好怕醜咁笑個陣望左兩下elio黎笑 呢下好明顯係鐘意elio

好呀
唔該你

Interview fr deadline magazine, 好詳細

你改改佢

係我reply個到改
我加咗句

可加入呢個

呢個洗唔洗

Edit唔到 咁樣得嗎

唔怕啦，我都睇開bilibili啲中文翻譯

Reply時右上角有個編輯掣

唔該晒 我第一次都係按呢個制但冇反應

Thxxx

偽娘我裝左tg 咁點

伯伯唔識用手機

你搞好ac未？搞好我俾我ac name你加我

屌，我發現我都on99唔識俾人加

咁我地駛唔駛加你？

訪問整理
Ellen show
中字：

英文：

Jimmy Kimmel live
中字：

英文：

E!Live
中字：

英文：

Andrew Freund INTERVIEW
中字：

英文：

暫時搵到咁多

你可唔可以教我點放ac俾人加先

大家一齊加偽娘好嗎？

大家開group好嗎？

我都唔係好識，無乜點用
好似畀條link人就add到你

我搵唔到條link

你哋試下就咁搵唔搵到我？

應該係呢條link，好L難用

但我開完無
同埋我發現我俾錯埋名你哋

係

咁不如我地直頭開埋個tg group

我認同啊 其實post 1好似有人開咗

你開我先至會加入

話說我搵到偽娘tg 但點加做contact

我怕我開完唔識俾你哋入

開左tg group
連登點衝到5？

衝到5再開group

好呀

認真
開gp就無人推post
大家最好確保呢邊都推先開

所以之前有人開gp擺link我都無入

其實係，所以睇大家點睇
大家想連登繼續推post定我哋呢幾個人
小圈子圍爐算

開谷好似好難討論，會變左吹水
雖然而加都偏向吹水

一係等套戲落畫過多排先開啦
我見而家久唔久都有新人入post

Armie BB

你地啱，遲啲先開都唔怕

我有預感會係love,simon post見返大家

無錯 我而家已經好期待Love, Simon 喺香港上

agger 我仲要由第一個po追到而家呢個

[quote]訪問整理
Ellen show
中字：

英文：

Jimmy Kimmel live
中字：

英文：

E!Live
中字：

英文：

Andrew Freund INTERVIEW
中字：

英文：

Times Talks
中字：

英文：

法國訪問（必睇）
中字：

因為個節目講法文所以只提供中字link俾大家

持續更新中

出多啲聲啦

呢到玩完第二個post再會
我見外國評價都幾高，同埋好似都感人
好怕自己又喊到狗咁 好彩happy ending

其實我仲想批評下movie version 因為聽各位巴絲講printed version好咁多搞到好遺憾 我唔太識欣賞咁拍法 由開頭已經覺得啲scene好流水feel 普通拍完一幕就算 為交代而交代 呢個scene一完就好巷咁跳去下個scene 中間又好似冇乜過渡承接 啲劇情跳得太急 佢地兩個係草叢first kiss我真係睇到呆左 心諗會唔會係咁快就相愛左 啲曖昧details skip晒搞到個feel好亂七八糟 當然睇完套戲之後上黎參拜各位巴絲高見 但我憑住睇第一次嘅印象係仍然堅持覺得剪接好有問題 求唔好屌我 我都係想搵個機會理性抒發下感受 下個月得閒會認認真真煲爛整本書煲到會淚馬尿為止

認同 開到love simon上映為止
但都幾肯定自己最愛係CMBYN
第二harry potter

推post 目標係多啲人睇call me by your name
更多人一齊討論

點解同我諗嘅一樣
我上面未睇你講咩就講咗love Simon

第一個post應該係最好睇

劇透

我都覺得啲剪接係真心差
有時啲音樂播播吓急停我都覺得好怪
不過相比起剪接，佢既劇情同畫面補救到咁解

我無 令大家放心係happy ending 姐

個個都好睇 分析得好之餘間唔中又吹下啲碟同埋貼wallpaper同海報都幾正

所以唔知邊個講過導演拍得唔好
但編劇好

亦所以眾人期待有4小時版本
我都唔鍾意剪走咗佢地玩腳
（我想問小女孩係電影有冇出現 ）
不過好彩剪走咗佢老豆老母扑野夜唔夜

又同我喜好一樣
我用落harry potter啲錢多到可以去歐遊幾轉

同意
但音樂揀得好好嘅
而且去羅馬（已經唔記得戲話去邊）個段既mystery of love係幾好，馬上入到情緒
真係睇親都笑住咁睇

咁你打咗卡未

點解你個part會笑到嚟睇
我一去到個part就喊到痴線佬咁
音樂真係好好，買完佢隻cd都成日J

agger 啲音樂都砌得好唔滿意 我自己買soundtrack聽算啦仲洗你播嘅 真係越講越激氣 storyline background actor music都滿意 其實呢套戲真係算幾成功 行文藝得黎仲要夾呢個題材已經唔容易 仲要書又大賣soundtrack又好聽

我係睇完套戲上黎追po先知巴絲們有影電影中心個大海報 但偏偏我就冇影

呢套本身預小眾電影既戲去到咁既成績真心叻
同埋我真心超鐘意劇本
佢好多都用原書句子，睇得出佢都好愛本書
啲音樂又好配合劇情，影既每一個畫面都有意思
呢套戲真係好鬼正如果剪接再好啲就好

個角色好似同elio老母二合一咗

我睇書同戲睇咗各五十次
但個陣未學睇戲
唔識睇人地背後像徽
剩係個ron 紅髮係代表緊當時英國嘅低下階層
Malfoy 白慘慘金髮就係舊時貴族世家共同特徵
所以Malfoy 第一次見到ron就笑鳩佢

即係love simon上映，呢個post就要收皮？
如果我唔睇love simon，咁我可以去邊

所以到時等套戲完一排先開group俾大家入

好sweet wo 睇到佢地十分enjoy呢個行程

同埋講開係廳彈琴個幕 Oliver叫elio彈個佢係花園彈嘅version比佢聽但Elio死都彈改編 係咩用意

同埋佢地個姓名係有意意

soundtrack standard CD本歌詞集多唔多靚相J 定淨係得歌詞

我聽歌就想喊
同埋一諗到佢哋就快分開就更sad

我返到去影俾你睇

我以前都有睇過曬所有harry potter小說

好擔心被遺棄

好啊 但我唔入黑膠了 睇下standard version值唔值得屌咁解

is it a video...

我覺得係調情 show off俾佢睇自己幾叻
同埋有啲鬥氣既感覺
因為佢覺得oliver唔鐘意自己
咪好似啲小學雞想引自己鐘意既人注意咁

點解唔睇？好奇問下

不過最愛係CMBYN 可能結合一齊討論
反正carol CMBYN love simon都咁啱係同性

Blessed be the mystery of love
一聽呢句又諗起老豆，好難唔喊

我唔會遺棄你
I remember everything

單獨聽mystery 就係
而家聽歌有時會飛咗mystery and Gideon
好影響心情

我日日既playlist 都loop咗一個月了

呢到反而戲係好睇啲
我覺得係
1）想對比前少少老豆叫elio彈琴（呢段係咪電影原創？）但elio唔願意，oliver叫佢彈佢就馬上彈
2）偽娘所講嘅鬥氣
3）偽娘所講嘅show off
4)本來elio就好鍾意一首曲入面加入唔同風格，經常性咁做，呢段表達返elio嘅興趣

所以我對呢幕好有好感 聽到音樂之餘又睇到佢咁細路仔性格又有才華 但書就唔知有冇得咁樣感受到

其實我好想睇，但上畫嗰陣我唔起香港

iTunes買返嚟睇囉

我覺得電話 iPad 電視睇嘅感受係唔夠電影院
電影院係會坐定定
同冇得fast forward 唔會打斷自己睇戲

去咗邊啊你 你要遺棄我係香港啦？

成個月都唔係？ 去邊呀

我長期都唔起香港
所以我今年可以入戲院睇cmbyn，其實真係好好彩
因為岩岩放大假又返左香港

你個邊無得睇？我會掛住你

等得itunes版，你地都討論完啦

咁我呢邊都有得睇，但工作關係，我好難抽時間睇戲
雖然我好似好得閒，成日上連登鳩嗡，但其實我無私人時間睇戲 好多時都係買bd返屋企睇就算

唔緊要啦，最多到時你唔好入post
我哋唔會劇透你

話咁快又準備完啦個post
Dieyoung巴請準備開post

你當我懵下懵下 你話過你開第四

但我仲未學識點引用返呢個post啲野

好 我開

你幾時教識我？
我係咪好on9連開post都唔識

但你比左好多心機整合啲野又剩喎
仲有咁快就開到第4喇

都可以入post既，有睇本書

小事 我都呀某某都唔識用tg

post3好似開咗無幾耐。。。咁快又1001

1）reply第一頁第一個post嘅內容

2）拉上去係右上角禁編輯引用

未打完就出咗屌

Teasing

其實整合都主要係Dieyoung巴做
Dieyoung巴就真你好有心機

1）reply第一頁第一個post嘅內容
2）係右上角禁編輯引用

3）全頁複製

4）退出並在影視台開新post

5）打標題
除非有更爆嘅標題否則打返一樣嘅標題，改3字做個4字

6）改下以下內容
例如打返正字，橙字有3個名係冇用，要del

7）退出，記得禁儲存

8）將儲存草稿貼上

9）用以上方式copy返啲Q n A

10）開post

11）係接住嘅幾個留言post 舊post link +你整理咗嘅訪問link + 歌詞+ 未reply嘅野

完

有幾樣要貼
新增Q n A
舊post link
訪問link
歌詞
相
未諗到

script

我學識了
咁係咪我開？？
歌詞要唔要分析版？我去post1搵返？

我而家先知巴打你係開歐美音樂討論既人

我覺得彈琴仲有個係得oliver先真係識欣賞elio彈琴既意思
（唔記得係邊度睇）

你開好唔好呀？當practise 下？
要分析嘅 好嘢終於有人貼
對 post 1 用返引用編輯copy and paste就可以

我剩係記得elio好鍾意為oliver彈琴
佢話願意為佢做任何野

我應該幾時開post？
是咪而家要搞定先？？

起咗自己底都覺得自己好on9
成日都冇人應
但係只係想以輕鬆手法講下啲議題
不過有啲就幫人洗版9開
有啲就叫下春咁

拿，又回錯post啦
真係好on9

你真係好撚可愛 想屌

有時會覺得elio有啲位好似timmy
例如周身郁呀跳下舞fing兩fing個啲都好timmy
可能係因為咁佢先拎到提名
根本就係做緊佢自己

屌好撚靚 唔該晒偽娘 要買要買

岩岩睇完man in an orange shirt

Apple Music 無得成隻loop

明眼人一睇就知係Timmy

Timmy個樣好易認

其實我隨時準備好開post 4
已經整理好晒 但而家突然推得有點慢
我到底應該幾時開好？？

咁我幫手pish吓喇

咁我開咗post 4先？
你班痴線佬發癲討論屌Timmy又好
想俾Timmy屌又好快啲同我推爆佢

開定先啦
聽朝起新post見，我瞓覺先

我想屌Armie

好！聽日見

好想飛過美國搵Timmy

我又要同Timmy bb影相

點解可以咁可愛架

我睇完CMBYN之後 timmy變咗我第一個追既歐美男明星

非改圖，你地慢慢J

你好生面口
但你係活躍會員

if not later,when?

Whats that?

一定要post去新post

我一直有追開post架，不過未睇晒書 費事討論

咁而家睇哂書未

四月要清assignment同溫final
sem break先

［非連續劇但開到4]Call Me By Your Name電影及小說劇情討論區（4）

唔算細，不過平時唔追歐美男明星

佢瘋狂話過2500字
我又好柒咁cut佢 搞到好樣衰
睇嚟下個post要搵返Dieyoung巴開

我要係到吹奏吓我老公

Timmy bb都有同佢互動
好想見到佢哋做好朋友啊

你老公高返10cm就完美

睇啦睇啦

我同佢身高好配合
佢而家咁就ok了
呢個世界點解可以有佢咁得意既男人

畫中畫嗰幕真係...

唔係既，只係我麻麻地前兩代個樣
我覺得而家新一代既Tom真係神級可愛
同Timmy一樣咁可愛 兩個都鐘意跳舞
兩個都鐘意Batman

終於睇左 好正
除左老豆個段 好鍾意佢地之間既感情
最後
遲啲想搵埋本書睇

追返post睇下你地討論傾過啲乜先

我都係 過埋考試先睇書 努力啊

侵

將評價同Q n A分開兩個留言就ok

Julian Morris

A SNACK

基本都有整合過
有野唔明就隨便問啦

冇啦啦彈返出黎

歡迎歡迎

1001

好 咁睇吓下次邊個開
我而家整到咁核突覺得好對唔住你哋

C

a

l

好想蝦Timmy 整喊佢

M

你是咪Bl post個巴打

e

B

y

Y

o

u

要post!

r

N

m